下星期恒指會跌幾多

適逢恒指最新一次季度檢討將於12月4日下周一生效，騰訊和滙控正好是其中兩隻佔恒指比重將有明顯調整的成分股，前者將被下調；後者則獲上調。

升跌到好 唔關你呢單野事 4號前都反映哂

700 見$450